人生冇意義了

咁早

有狗狗陪你

臭-.-

肩狗 笑死

肩

狗狗乖

汪 幾時再我出街

狗狗不理我

嘻

我在生氣呢

請你食橙 不要生氣了

肩狗！

我唔識met橙 met埋畀我食

汪

食苦瓜ok

抽我水

熱4了

請我飲廿四味

冷氣

下次一齊飲9號

出面好熱

熱到傻

炒散未

一齊

又甜又苦 又凍又熱 正啊

休息

雪糕呢

山渣餅

我啲口水正啲 好多巴打都試過 try?

嘉應子

你係真係五十肩定點呀

三球先夠

真男人

吾系

渣

吾十系

試了 要聽你話？ 不

利伸 基

真 小圈子

圖呢

@橙味雪鳩.jpg

係 好悶

不了 霸po

有🍊雪糕嗎？想吃

正

唔畀。我要食 吸收維他命屎

唔使返工？

臭嫁！

我新黎

臭你又奶

呢到小圈子唔侵外人玩

Jo muh ng date me

蝦新人

不 你要吃傻西瓜

自來熟

皮膚好

一球西瓜一球橙

唔同你熟

抽水

原來你都係 咁啱

排到下年都未到我

諗緊搬屋party出席名單 比個機會你考慮多次

真 都唔知你乜水

你邊到新

沒有 冤枉啊

做個朋友

bb 我愛你 我哋結婚呀

打patpat

聽日有空 但無錢出街

握握手 做嗰好朋友

遲左

唔同狗做朋友

大忙人

唔熟就結婚 真狗

預埋我喇

你好 請問你是誰的朋友

佢恰毒毒

租左先再講 到時都起碼九月

喂呀

真

眼淚成詩

榮榮 感動

@橙狗 佢乜水

LM

橙狗識太多sp 記唔晒邊嗰打邊嗰

無人識你呀

我收收皮先

simple pal

扮

講你又唔信

冤枉啊包大人

唔要你了

玩火

邊會 橙狗出名大方
邊會咁小氣

乖

hi 睇我唔到

我嗰118唔見咗

斬

幫

沖一沖涼先 好臭

隔住個moon都聞到